有樣野mhr好過mhw係好多人冇講,就係個地圖

就係mhr用返大大片空地既地圖
一望無際,成個區域唔會有好多多餘既物件阻礙你視線,唔會睇到眼花
唔會有麻煩既高低差,唔會有狹窄既空間,
總之就係一格空地比玩家暢快咁斬龍

我唔否認mhw係一個好創新既地圖設計,
睇得出佢地落左好多心機整d環境同物件,想整一個真實同有動感既地圖
不過如果mhw有2唔該真係唔好再整呢d,我斬龍果陣好多時都比呢d野搞到斬得唔暢快

偷工減料整達空地都可以吹奏
比間四方形房你斬龍咪爽到漏精

你肯定？

秒

機能勁就唔會乜都冇

我認,我mhw有得揀鬥技場都實去鬥技場打

mhw個種生態寫實我覺得好正

係正,好岩周圍行,睇風景,影相,
但唔岩打龍